啲蝗係都要教壞自己下一代先得［一張圖］

一出完上水火車站就見到有兩個女仔帶埋喼返學
我仲諗緊學校有咩活動要帶喼
之後聽到佢地講野
WTF，講普通話既
之後前邊又有另外三個另一間學校既幼蝗
都係帶喼講普通話

真係無得救，江山易改貪性難移
仲成日話人民質素會改善
你地咁樣教自己啲仔女
就算俾多一百年你地都無用㗎啦

有得黎香港讀書已經執到啦
仲要走埋水貨
咁同人地請你去佢屋企食飯，你食完仲叫佢俾盒雪糕你拎返屋企食有咩分別